PRODUCE48集中討論區（4）首播中

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔／生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本48名、南韓48名女練習生中，最終選出12人。

主唱導師：李洪基（FTIsland）韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

肥秋！！

冇人開

NGT冇影

我開咗

我地班村姑 :

禾珠又有肥秋照

屌你秋元康又用番十年前既相呃人

音樂台
唔怪得係娛樂台f5都冇用

Cheetah 又轉造型

正妹導師

嚟料

唔敢睇班村姑比人鬧

集中我個po定呢度
我冇所謂
不過音樂台應該合理啲
你哋話事啦

集中去返音樂台post